三星S10唔出雙鏡必定死

如果S10無雙鏡，仲玩單鏡，一定死

生性d，出雙鏡，出128GB/256GB版本

其實S9+已經係雙鏡?

做咩啊你？

原始人

S9單鏡

表現重要啲，數量冇乜意思

想問android 系統而家點樣 用得耐lag唔lag

lag 唔好用 用ios啦

係呀，千奇唔好轉會

去門市玩吓D旗艦就知,特別係三星
上網D人明明無收錢都講到部野天下無敵咁

三星S系列，唔係無敵

S8/S9都係得64GB rom，又單鏡，邊夠用，逼人買S8+/S9+

唔係個個人想用大機

唔講咩雙鏡單鏡啦
去D檔口,見到個阿叔撚支S pen都撚到火滾
我去掃兩吓個MON,一樣疾機

咁你個宗教係要出垃圾低清mon 撚9你班果狗無計嫁啵 人地an狗幫你地聲討你仲串9人

我依家部2013 年出嘅lg g2 仲係好順
除非你係要玩啲大型遊戲
否則同最新嘅手機拉唔到好大嘅差距

買s10+啦四鏡

係來有密集恐懼症

我個部用咗一年
突然壞埋 連機都開唔返

Note9可否入手？

而家入最底 有６舊水８達通回

用安信earnmore買仲可以拎最低700蚊回贈。

重點係4gb ram
同2gb ram 冇分別
三星太多原廠app霸晒啲ram
s10仲係4gb ram 真係食屎